前線記者真係好值得尊敬，特別係《蘋果》直播team

Salute

這當然不包括CCTVB